Сопротивление элемента $X$ меняется в зависимости от напряжения на нем. Если напряжение $U < U_0$, то сопротивление равно $R$,
а при $U > U_0$ сопротивление равно $2R$. Из трёх элементов $X$ собирают схему, показанную на рисунке. Найдите зависимость
тока через схему от напряжения на ней.
\answer{
	\begin{tikzpicture}[scale = 0.5]
	\draw[gray] (0, 0) grid(9, 7);
	\draw[ultra thick, red] 
		(0, 0) -- (1.5, 2)
		(5/4, 1) -- (5, 4)
		(3, 2) -- (9, 6);
	\draw
		(9, 0) node[right] {$\frac{U}{U_\text{кр}}$}
		(0, 7) node[left] {$\frac{R I}{ U_\text{кр} }$};
	\foreach \x in {0,1,2,3}{
		\draw (0, \x * 2) node[left] {$\x$};
	}
	\foreach \x in {0,2,...,8}{
		\draw (\x, 0) node[below] {$\x$};
	}
	\end{tikzpicture} }
\tags{10, район, нелинейный элемент}